葵芳新都會廣場為你帶來「聖誕奇蹟之森」，呈獻多個精靈主題打卡熱點、親子精靈學堂以及聖誕購物禮遇，讓你歡渡佳節！

葵芳新都會廣場為你帶來「聖誕奇蹟之森」，呈獻多個精靈主題打卡熱點、親子精靈學堂以及聖誕購物禮遇，讓你歡渡佳節！

由2019年11月22日至2020年1月1日，SmarTone特選客戶於商場L2顧客服務中心出示此訊息即可獲得指定餐飲禮券一張。數量有限，換完即止。

詳情請按 或致電2429 6500。

受條款及細則約束。查詢/取消 2159 3960
數碼通電訊有限公司 – 香港九龍觀塘觀塘道378 號創紀之城第二期 31 樓